［求推］只要poly手足想留 就會有物資入

我知你地係埋土打香城online打到好絕望
但睇個勢班狗係唔會攻入黎 起碼呢兩日都唔會
入面好可能斷水斷糧 令你地更想投降
我唔講咁多警世文 你地自己諗後果
頂到幾耐頂幾耐 衣物食物 只要你地想頂落去
就一定會運到物資入黎
求推

推 唔係正能量撚 但守總比投降好

如果大家係預左走唔甩 咁點解唔留
等大家送物資比你地頂

其實食糧夠一星期

強攻校園根本佢地唔夠膽咁做
林鄭都控唔到警隊 比警權食返轉頭
班狗一奶野攻入黎 無人保到佢地
靠鄧炳強呢隻鄉黑？？

衣物唔夠我知

求推 走到想走一定支持 但走唔到無能力走唔知點走既手足 好支持你留係到頂 只要留一定有衫換 有涼沖

無啦 岩岩睇live見又有一批突圍失敗比人拉哂 唉

十個 入面仲有近百 唔好問我點解知

都捱到依家 點解唔捱埋佢..

知你都唔好講啦

好希望poly手足睇到 可以推一推我...
你地無人接應 我地運都無用

利申 新聞追得貼

心理壓力大 凍 無衫換 無涼沖 大家都係正值花季青春 要荒島求生咁 仲要咁多野獸係出面

打下機 睇下書 輪流做哨 眼訓就訓覺啦

推 我知你地有睇連登嫁

係！去探索下成個poly! 護理果棟有床 印象中

求推上熱門

假消息好多 班狗就係想呃曬你地出黎 當件事就咁完左
你地入面即使十個廿個三十個都好 拖越耐越有好處

唔明點解會無涼沖?真係CUT左水?

人道立場都無得唔比我地提供物資

無停水 但乾淨衫換 無沖涼用品 水沖依然沖唔走tg

應該夠？睇live有一堆喎，走左咁多人應該好啲？

其實入邊停左水電？

平時抗爭都係人多過狗
但poly係狗多過人
原來用咁少人就可以牽引咁大狗力
裡面手足聽住 你地真係好叻